處境題，你會點做，就黎30

26歲，中意個type永遠唔會追到，類似就係宅男中意蒲妹既處境，單身左幾年，之前拍到拖既對像都無feel，但年紀開始大，唔想叫求其搵個拍，好浪費時間，但無又覺得好悶，應該點做好，無feel唔想拍，之前一拍拍幾年，兩日已經唔想見，完全當佢係公廁，但又知自己能力有限，唔會追到自己中意，可以點做

有錢就會追到

關個錢字咩事

犯賤米lun害人啦

所以我咪唔想溝個啲我無感覺個啲，但有感覺個啲我應該有生之年都唔會溝到，因為我條件問題

咁你想點？

我都唔知，所以想尋求下意見，應該點做？

港女又重視樣同身高，偏偏我兩樣都無，之前亦都有個女性朋友同我講叫我唔好靠樣，我無咩可能，咁我應該點做，搵個唔中意又係浪費時間，亦都覺得好可惜

咁你有冇嘗試過去追先

約都約唔到，莫講話追

永世食白果，都唔知做乜，久而久之唔想再去追，有反應既永世係啲低質，送比我我都唔想要

我建議你叫番一兩個月雞 睇清楚你想要咩類型嘅女
或者你其實中意咩type

一向有去141，無女好難唔去

有無人教下我點做，番工啲人又無話特別唔中意我，但又唔會有人搵我食飯，野都無人主動同我講，真係一個on99咁